琴日元朗先叫光復

好心要抗爭學下班牛屎佬
夠惡先有人重視
和理非只會比人打

佔中佔馬路叫革命、請假叫罷工，名啫唔好執著